[
  {
    "question": "Выберите ваш предпочитаемый размер жилья:",
    "answers": [ "Квартира в городе", "Дом с садом", "Маленькая уютная квартира" ]
  },
  {
    "question": "Вам нравится проводить время на свежем воздухе?",
    "answers": [ "Да, обожаю гулять в парке", "Мне нравится загорать на солнце", "Предпочитаю уют в помещении" ]
  },
  {
    "question": "Как вы описали бы свой характер:",
    "answers": [ "Энергичный и активный", "Спокойный и расслабленный", "Интеллектуальный и любознательный" ]
  },
  {
    "question": "Что вы любите делать в свободное время?",
    "answers": [ "Заниматься спортом", "Читать книги или смотреть фильмы", "Рисовать или творчески проявляться" ]
  },
  {
    "question": "Как вы предпочитаете проводить выходные?",
    "answers": [ "С друзьями на вечеринке", "В спокойной обстановке дома", "Совершая поездки и открывая для себя новые места" ]
  },
  {
    "question": "Что вы цените в домашнем питомце?",
    "answers": [ "Активность и игривость", "Привязанность и ласка", "Умение поддерживать беседу и компанию" ]
  },
  {
    "question": "Как вы относитесь к ухаживанию за шерстью?",
    "answers": [ "Не против вычесывать шерсть регулярно", "Желательно минимум ухода", "Готов к уходу за разнообразными типами шерсти" ]
  },
  {
    "question": "Какой климат вам ближе:",
    "answers": [ "Теплый и солнечный", "Холодный и снежный", "Умеренный и комфортный" ]
  },
  {
    "question": "Что для вас важнее в отношениях с питомцем?",
    "answers": [ "Активное времяпрепровождение", "Взаимная любовь и доверие", "Интеллектуальное взаимодействие" ]
  },
  {
    "question": "Какое поведение в кошке вам ближе:",
    "answers": [ "Нежное и ласковое", "Спокойное и расслабленное", "Игривое и активное" ]
  }
]
